# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-01 07:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 19:54+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: personal/gpg/class_gpgAccount.inc:28
msgid "GPG"
msgstr "GPG"

#: personal/gpg/class_gpgAccount.inc:29
msgid "Edit user's GPG IDs"
msgstr "사용자의 GPG ID 수정"

#: personal/gpg/class_gpgAccount.inc:44
msgid "GPG keys"
msgstr "GPG 키"

#: personal/gpg/class_gpgAccount.inc:48
msgid "GPG keys of this user"
msgstr "이 사용자의 GPG 키"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:27
msgid "PGP Key selection"
msgstr "PGP 키 선택"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:28
msgid "PGP Key selection for a user"
msgstr "사용자를 위한 PGP 키 선택"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:30
msgid "PGP Key"
msgstr "PGP 키"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:31
msgid "PGP Key information"
msgstr "PGP 키 정보"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:66
msgid "You need to configure GPG base dn through the addons section first"
msgstr "먼저 addons 섹션을 통해 GPG 기반 dn을 구성해야합니다."

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:90
msgid "Cert ID"
msgstr "인증서 ID"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:91
msgid "Key ID"
msgstr "키 ID"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:92
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:93
msgid "Creation time"
msgstr "생성시간"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:94
msgid "Expiration"
msgstr "만료"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:95
msgid "Algorithm"
msgstr "알고리즘"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:96
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:97
msgid "Revoked"
msgstr "철회"

#: personal/gpg/pgpKeySelect/class_pgpKeySelect.inc:98
msgid "Disabled"
msgstr "미사용"

#: addons/gpg/class_pgpServerInfo.inc:27 addons/gpg/class_pgpServerInfo.inc:28
#: addons/gpg/class_pgpServerInfo.inc:35 addons/gpg/class_pgpServerInfo.inc:52
msgid "GPG server info"
msgstr "GPG 서버 정보"

#: addons/gpg/class_pgpServerInfo.inc:56
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

#: addons/gpg/class_pgpServerInfo.inc:56
msgid "Which software this GPG key server is running"
msgstr "이 GPG 키 서버가 실행중인 소프트웨어"

#: addons/gpg/class_pgpServerInfo.inc:61
msgid "GPG version"
msgstr "GPG 버전"

#: addons/gpg/class_pgpServerInfo.inc:61
msgid "Which version of GPG this key server is running"
msgstr "이 키 서버가 실행중인 GPG 버전"

#: addons/gpg/class_pgpServerInfo.inc:66
msgid "Branch in which keys are stored"
msgstr "키가 저장되는 브랜치"

#: addons/gpg/class_pgpServerInfo.inc:70
msgid "Keys RDN"
msgstr "키 RDN"

#: addons/gpg/class_pgpServerInfo.inc:70
msgid "Branch under base in which keys are stored"
msgstr "키가 저장되어있는베이스 밑의 브랜치"
